下次遊行嘅文宣

其實係咪應該加多一點話「不回應五大訴求不談判」呢

如果唔係我驚班學生無輿論支持佢哋企硬唔坐埋檯傾...

如果冇誠意、有嘜好談判
俾你出位？？？

唔談判啦當然

我係怕班學生一路堅持唔傾，班官就一路扮可憐然後話返班學生唔想解決問題。

所以先諗係咪要喺輿論上backup 班學生唔好畀位政府入